{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6872220'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-07-04",
        "domain": "음식점",
        "title": "영계백숙 만들기"
    },
    "text": "若鶏の水炊き作り\\n\n釜山は一日中雨が降ったところ、いきなり雷が落ち、天気がいろいろと変化しました。家の中はやや濕っぽく除湿機をつけたら、暑い風が出て首を回しました。それでクーラーをつけてサムゲタンを作って食べようとしました。レシピを見ると、もち米は2分の基準茶碗器に半分ぐらいが23時間前に予め水に浸しておいて、ニワトリははさみで翼第一声部分と尾を取り除いた後、首の周りに油を除去しなければならないです。鶏の足の後ろ部分に切り目を入れて残りの足を入学させて表の面を太めに払わなければなりません。呼ばれておいたもち米をお腹の中に入れ,にんにくを大きめに5個入れてもち米がこぼれないように防御したらいいです。足を縒ってもう一度こぼれないように食い止めてください。火を望むだけ入れて漢方の材料を入れた後、もち米がこぼれないように船が見えるように入れてください。土鍋に入れて中火で30分程度煮ればいいです。塩は味付けの塩や花塩、胡椒、若干のごま塩を入れて準備してください。漬物とアルタリキムチを一緒に出して美味しく食べられます。このように、釜山(プサン)ではサムゲタンを食べて元気になる日でした。12日が初伏と言われているが、この日、参鶏湯(サムゲタン)を聞いてみんな頑張ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "もち米の予め水に浸す時間は何時間前ですか？",
            "answer": "もち米は2分の基準茶碗器に半分ぐらいが23時間前に予め水に浸します。"
        },
        {
            "question": "ニワトリのどの部分を取り除く必要がありますか？",
            "answer": "ニワトリははさみで翼第一声部分と尾を取り除きます。"
        },
        {
            "question": "ニワトリの首の周りに何をしなければなりませんか？",
            "answer": "ニワトリの首の周りに油を除去しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "鶏の足の後ろ部分に何を入れなければなりませんか？",
            "answer": "鶏の足の後ろ部分に切り目を入れて残りの足を入学させて表の面を太めに払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "もち米を入れる前に何を防御する必要がありますか？",
            "answer": "もち米をお腹の中に入れ、にんにくを大きめに5個入れてもち米がこぼれないように防御します。"
        },
        {
            "question": "火を入れる前に漢方の材料を何をする必要がありますか？",
            "answer": "火を望むだけ入れて漢方の材料を入れた後、もち米がこぼれないように船が見えるように入れてください。"
        },
        {
            "question": "サムゲタンを煮る時間は何分程度ですか？",
            "answer": "土鍋に入れて中火で30分程度煮ればいいです。"
        },
        {
            "question": "サムゲタンの味付けにはどのような塩を使いますか？",
            "answer": "塩は味付けの塩や花塩、胡椒、若干のごま塩を入れて準備してください。"
        },
        {
            "question": "サムゲタンを一緒に食べるおすすめの副菜はありますか？",
            "answer": "漬物とアルタリキムチを一緒に出して美味しく食べられます。"
        },
        {
            "question": "サムゲタンは元気になるために食べられる料理ですか？",
            "answer": "はい、サムゲタンは元気になるために食べられる料理です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 415
    }
}